卡頓保：加比爾捷西斯插水勢停兩場

【體育】前英超球證卡頓保預計，曼城鋒將加比爾捷西斯將因插水行為被秋後算帳，料遭停賽兩場。

周日曼徹斯特打吡戰的餘波，除了是「水樽門」外，還有加比爾捷西斯（Gabriel Jesus）被指在上半場與基斯史摩寧肩碰肩後卻倒下，雖然他沒有因此事得益，獲得12碼或導致球證向敵方出示黃牌，然而卡頓保相信，事件一樣會令加比爾面臨3人小組的裁決。

卡頓保接受《泰晤士報》訪問時說：「在上半場所發生的事件，是加比爾捷西斯插水。我認為事件會受英超賽會調查，將會很有趣。那將由一名球證、一名前球員及一名前領隊組成的小組審視。球證將會同意那是插水，而最終裁決取決於後兩者，因為必須3:0的裁決才會發出停賽令。」

曼城在周日這場大戰作客奧脫福贏2:1，在榜首領放11分。

圖片來源 : ©AFP

卡頓保好多野講

好似去左吹油王聯賽?

咁靴里拉唔止黃牌啦

呢下即場唔吹真係痴線

獌狗唔會有事,盧卡古踢人都無野

所以依家休季

條垃圾呢排咁搶口

連反曼球証都咁講 插水狗節西斯停啦

神犬

終於敢上水

條友近排咁多嗲嘅

出走英國去掘金,講錯都無事

停佢賽啦屌

出根度簡都唔出你啦

你係吉清？

有咩講錯 佢一出走就明串足總成日干預球証暗示做波
依家咁明落足總面 又放假可以日日jer